住秀茂坪既人同我入黎

光復秀茂坪呀聽日

推呀

1930要見到你

光復秀茂坪呀

Push

整醒班藍絲

住秀茂坪既就幫手推啦

多你一個好多架

推

光復香港 時代革命

秀茂坪人 反抗

幫手推呀

十連冇難度

一齊光復秀茂坪

呢到冇人住秀茂坪咩

最後一推

秀茂坪咁多廢老 聽日一齊點醒佢地啦

出黎呀秀茂坪人

多d人睇到

屌醒班廢老既機會黎啦

有冇秀茂坪街坊幫推

聽日就係啦 唔想冇人

30連

上埋寶達安達啦
果邊啲藍絲欠教育呀

寶達既都落左黎先啦

寶達個連儂場都仲keep到 但秀茂坪就就朝朝俾人撕

教化班廢老同藍絲機會黎啦

推爆

聽日要塞滿秀茂坪商場呀

多謝你

吹埋觀塘撚藍田撚同順利撚過哂黎

推到多d人睇到

觀塘友一齊黎啦

要令秀茂坪變黃呀

我忍左好撚耐啦
秀茂坪係時候要震撼教育

希望聽日多人黎啦教化班廢老

等班廢老食下TG都好呀

幫推

塞爆秀茂坪商場

秀茂坪人係時候出黎啦

和你行呀喂

聽日要見到你地呀

推推推

秀茂坪人係咪訓哂教

今晚1930曉麗苑見

光復秀茂坪

1930見呀

1930要人呀

假推

唔可以睇少秀茂坪人

秀茂坪告急

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定

秀茂坪人第一次召集

推兩個侄仔入黎

起碼要俾大家睇到

要多d人出黎呀

秀荗坪好多癈老 藍絲 小心

秀茂坪街坊聽日1930見呀

P牌推唔到但係大家記得黎

食飽飯落黎行下啦

大大力推

要俾班廢老藍絲睇下我地既威力

推呀 推到多d人睇到同出黎

秀茂坪街坊出黎啦

大番班廢老同藍絲轉頭

你願意為被捕人士同失去眼睛和生命的手足爭取公義嗎！
你又願意為公義冒險ma !

@vvovv2019
遊戲規則
不露面容 /會面或行動時禁止向任何一方披露自己身份或面容 (防止行動失敗篤灰行為）
不披露身份 /會面或行動時禁止向任何一方披露自己身份或面容 (防止行動失敗篤灰行為）
不保留記錄 /當日行動或會面結束時確保任何聊天記錄刪除 (防止行動失敗篤灰行為）
不侵害他人身體 ／希望組織成員能確保自我清醒理智狀態不被仇恨支配（）

黎明來到要光復這香港

唔好俾佢沉呀

秀茂坪人今晚1930見

可唔可以威番一次

秀茂坪人反抗

雖然係好多廢老藍絲 但都要企出黎
光復秀茂坪

多d秀茂坪人出黎呀

今次終於輪到秀茂坪啦
光復秀茂坪

推下啦
幾時到藍田 油塘

Pushh

聽日見

1930見

730未放得切工

推呀！出嚟啦秀茂坪街坊

盡量啦

放工趕唔切 直接商場見

光復秀茂坪！！

唔好又得小貓三四隻

幫推行動post

1930曉麗苑見

食飽落黎行下

推到多d秀茂坪人見到

幾時到安達

逼爆秀茂坪商場

多你一個好多

聽日要見到你呀

秀茂坪人加油

又skip 安泰

推呀 要多d秀茂坪人睇到

推呀 秀茂坪人出黎啦

sorry 借個位
[風水救港] 8/11/2019 立冬後分析

好想比佢地感受tg

等班藍絲廢老知道我地既威力

push

教化藍絲廢老機會黎啦

一齊出黎啦

推呀推呀

唔知藍絲同廢老會唔會體驗到tg既味道呢

tong lei push

秀茂坪人出黎啦

光復秀茂坪既機會到了

推爆佢

光復秀茂坪都刻不容緩

反抗呀 秀茂坪人

[米豬連] 十八區黃店自發組米豬連聯盟 可由出名黃店牽頭(渣哥/龍門/一芳/水門) 互相提供優惠/請手足工作!!!

超突發! 食完藍絲/紅底野食肚痛肚屙到要SL! 老豆老母驚左話以後唔買! 肚痛師!?

等班藍絲同廢老唔好以為自己大哂

聽晚要見到你呀

秀茂坪人可唔可以入黎推爆個post

秀茂坪藍屍好癲，散場記得一齊走

去埋Smp啦
落條天穚

千奇唔好搞到班狗入嚟

所以聽日要多d街坊出現

留名等唱歌

要班藍絲同廢老食tg就唔好啦

曉麗 咁偏 冇幾多人去㗎啦😂😂

和你行和你唱呀

多你一個好多呀

聽日見呀

咁都驚

希望多d秀茂坪手足睇到

光復秀茂坪 刻不容緩

希望可以塞爆商場

[member]sor因為真係好撚多廢佬同腥港人/member]

寶達安達啊
手足
寶達安達好多廢老喺樓下
等佢哋知道依家警察幾仆街

多人一齊就唔驚架啦

希望見到你 大家一齊塞爆商場

秀茂坪人今晚見

落商場行街

到時見

推到上熱門

推到多d秀茂坪人見到為止

單單係秀茂坪人唔夠
寶達安達安泰四順藍田樂華翠屏都要嚟
直接秀茂坪商場出面會好啲？

樓主你不如開過個post改下標題

你都開一個兩邊一齊推？

觀塘人都上黎啦

秀茂坪需要你地

各位手足對唔住
我第一秒只諗到盧宛茵

今晚1930秀茂坪商場要人呀

住公屋都有地位架

推，收工趕過嚟希望旺角小巴唔洗排咁耐

落黎樓下又近又快 唔係唔黎呀

推呀 推到多d街坊睇到

食完飯落黎行下啦

好 收到你！

見到有手足灰鳩 可否不要漏下任何一個？

今晚1930見呀

秀茂坪街坊唔係唔落呀

觀塘人上埋黎更好

收到

今晚見

臨訓前一推

秀茂坪手足把握機會啦

秀茂坪手足聽日幫掃墓

推爆佢 更多秀茂坪人睇到

教化班廢老同藍絲

街坊食完飯一齊行商場啦

塞爆商場啦今晚

有冇手足幫推

推唔到啊

希望聽日可以多d人

推呀 觀塘區唔會輸俾其他區架

ok tmr 見

我地自己守護番秀茂坪

甴近平

住曉麗去排球場集合先
住曉麗去排球場集合先
住曉麗去排球場集合先

推呀 秀茂坪手足今晚見呀

食完飯落黎行啦

曉麗秀茂坪寶達安達安泰既手足都要黎呀

秀茂坪街坊今晚1930見

大家一齊推爆佢 等更多觀塘人都睇到

一齊塞爆商場

大家都忍左班廢老藍絲好耐 今晚唔係唔出黎呀

推爆佢 要見到你

E

點解冇咩宣傳

山區需要你地

靠大家推post同share la

Share俾你地住秀茂坪或者觀塘既朋友啦

推到多d觀塘人睇到

一陣見！ 票投洪錦_ 寶達玩L完 踢走建制派！

千祈唔好俾班藍絲同廢老食到tg

推推推 7半見
住附近都黎啦 smp咁方便

今晚1930見

手足小心

大家聽日都要好好保護隔離既手足 提防藍絲廢老襲擊

手足推推

推終於到秀茂坪 住smp表示日撚日10點嗌都冇人應

我地聽日要嗌到成個秀茂坪都聽到

再推！

聽日見呀 秀茂坪人

推到更加多觀塘人見到

好多車都上到黎秀茂坪架

係秀茂坪附近仲有機會會見到五十肩 肩哥既真人
機會難得呀

順天順利樂華翠屏安達安泰寶達黎秀茂坪都好方便
一齊塞爆秀茂坪

好耐冇聽過佢個名

觀塘人都要爭氣d呀

推爆個post 塞爆個商場

我要見到聽日商場企爆哂人

寶達撚幫推

希望住秀茂坪既手足都可以share張圖出去 等更加多住秀茂坪同觀塘既人都知道今晚有呢個活動

Btw想問smp有冇tg grp搵左好耐..

一齊黎啦今晚

我都想知 搵唔番個gp

觀塘人出黎啦

山區

其實肩哥真人係幾靚仔
但無啦啦出左名真係笑到我仆街
希望大家聽晚都有幸見到肩哥 同佢大合照

住順天既都幫手推呀

有冇圖先 久仰佢大名

一齊出黎呀今晚

四順寶達安泰安達既街坊一齊黎呀

咁夜先po ching 推唔到
同埋唔知幫唔幫推好

樓主推得好辛苦，辛苦你了

觀塘人出動啦 秀茂坪街坊更加要出黎

一齊光復smp啦大家😭😭😭次次一個女仔去貼野個d都好撚驚

忍左藍絲同廢老好耐既秀茂坪街坊 聽日見啦

舊po好易搵
希望肩哥睇唔到我留言同唔知我係邊個

幫下你推！！

大家都知秀茂坪出名廢老藍絲多架啦
只有人多大家先會安全
所以希望大家聽日都肯黎商場行下街

淨係記得佢食女無數

推呀 秀茂坪街坊第二次召集啦

熱門

希望今晚見到多d人黎啦 大家訓醒繼續幫手推

秀茂坪人集氣啦

秀茂坪四順寶達安達安泰人
今晚1930恭候，八點起行
到時見啦

主力推哩邊算

教育藍絲廢老就睇今次

岩啦
收工做少一晚uber都要上黎

臨訓前推

tui

乜肩哥住呢頭？？？

有四順寶達安達安泰曉麗同秀茂坪人一齊集氣 大家可以好好教育藍絲同廢老

唔知肩哥會唔會黎呢

帶上司嚟

1930集合 2000起步

觀塘人一齊塞爆秀茂坪商場

住觀塘同秀茂坪既手足可以係ig share個活動詳情俾朋友

咁都有得相認

Btw商場出面㗎狗車唔見左好耐

麻煩大家訓醒既時候再幫幫手推

光復山區

教育藍絲廢老

臨訓前再推

藍絲廢佬再教育

推一推

推二推

推三推

推四推

推五推

推六推

推七推

推八推

推九推

推十推

路線會朝早再講

樓主好努力

大約預有幾多人出席?

梗係愈多愈好啦 多人會更加安全

但7:30會唔會太早 d人可能未收工

秀茂坪jj 留名

1930集合 2000起步 時間應該差唔多 盡量黎啦

想講真人次次都無人講安泰。。。
Btw竟然有安泰巴打

聽日一齊黎啦

訓醒繼續推

樓豬今晚見

曉麗排球場見

推
秀茂坪好多深藍廢老
光復佢地！

推旺角過黎

我都感受過，自己嗌自己應

呢個真係好撚多，去食個茶記都聽到廢老屌

推！！

有無四順巴絲

住附近 730見

呢頭愈近藍田油塘就愈藍

愈近九龍灣個邊就愈黃

推 今晚見

P牌推唔到

多謝安泰巴打，今次試水溫，如果今晚搞得好，一定再搞

多人就得

一定等埋大家

翠屏受唔受埋先

遲既可以去秀商直接等

推到和樂村，順利，安達，寶達手足都睇到

得過埋黎啦

放工即刻嚟！

其他遲既手足可以中途加入，四方八面湧入黎

推呀推呀 不過小心啲 集會提高警覺

安泰好似去左第二個世界咁

幫推，但附近有警署，大家萬事小心

對唔住巴打
但真係上都未上過安泰
上面到底有咩

屯門牛都會黎

C u there

路過？

專登出黎
反正女朋友住果頭 走唔到就上佢度

果然有後著 今晚見

秀茂坪商場附近嘅連儂場經常俾人拆晒，巴打們萬事小心

相反寶達商場嘅連儂牆就keep住冇事

記念死者朱植雄

十點推推

繼續推

注意⚠️：
時間：7時半集合，8時出發
集合地點：曉麗苑排隊埸
遊行路線：
1.曉麗苑巴士站—》南村—〉秀程—》秀樂—〉秀商（暫定，視乎當晚人數決定）
目的：教育山區廢老/藍絲
衣着：black bloc

四順安達安泰寶達樂華翠屏曉麗秀茂坪人集合

要人

秀茂坪要人呀

推爆佢 唔要今晚得小貓三四隻

秀茂坪人今晚黎教育藍絲廢老啦

知大家忍左佢地好耐

咁少秀茂坪人上連登架咩

千其唔好要班藍絲廢老食tg呀

街坊食飽落黎行下

塞爆秀茂坪商場啦

推到多d秀茂坪同觀塘人睇到

要人呀

大家幫手推爆佢啦 要更多人睇到

［光復秀茂坪］今晚要人呀！！

幫推

咩都無

住大西北都幫你推

觀塘人今晚上黎教育藍絲廢老呀

推
忍左秀茂坪班廢老好耐

有咸濕廢老加大陸人

秀茂坪人今晚肯爆seed未

觀塘人都要黎呀

觀塘人集合

今晚要嗌到成個秀茂坪都聽到

可唔可以唔好得我自己一個推

連登咁少秀茂坪同觀塘人咩

秀茂坪人加油呀

希望大家出到既都出黎

趕唔切返黎 8點半先放工

可以商場見

秀茂坪同住觀塘既手足快d大大力宣傳

秀茂坪既連儂牆俾人撕完又撕 今次係教育藍絲廢老既機會

秀茂坪人可唔可以爭番啖氣

今晚要塞爆成個商場

安達安泰都要來

住觀塘既都要黎

齊上齊落呀大家

大大力推！

秀茂坪商場360

Push push 光復秀茂坪

唱歌叫口號圍埋等拉 好波

咁你想點 係咪落樓下都有罪

推推

中午推推

觀塘人快d推post

第三次召集啦

今晚要見到你

曱甴近平

無人理

落觀塘好過。

上到黎就上啦 秀茂坪咁藍 要教育下班人

咁少人？

爭氣呀觀塘人

忍撚左班死廢老好撚耐，係時候思想教育

今晚呀！！！

會唔會試吓之前有巴打提議既方法，街坊裝帶黑風褸/外套

好好既建議黎 推

有黑色風褸或外套既就更好 入面著彩虹戰衣

唔係住個邊但都幫手支持

觀塘黨鐵A出口行過對面馬路搭34M/34S可上曉麗/秀茂坪，好似話新參選個區議員提議地下劃線所以而家應該唔會排錯隊，之前我上去探人成日排錯

秀茂坪人要自救 今晚一定要出黎

荒山野嶺之地，係狗都唔想理

pish

仲有4個鐘咋

街坊食完飯落黎行下 健康d

甴近平易近人

秀茂坪啪啪啪

記得背熟逃生路線

推！！！

諗諗下大家要小心 , 秀茂坪好似冇咩逃生路線喎

小心［img]

屌 自膠

小心狗屋

推，夠薑喺山區放催淚彈，最多同班廢老、新移民一齊攬炒

想佢放好耐

間元氣、360、名創優品啲生意好到，次次行過都好多人

封招牌

架常駐狗車唔見左

陣間實有
班狗次次遊行都封東隧，又經常截查601
根本知山區多示威者，想伏鳩我哋
寶達又係成日夜晚有狗車入
呢排連新移民基地安達都上樓拉人

最後召集啦 今晚要見到你地呀

觀塘人爭氣

希望藍絲廢老唔好食到tg啦

今晚我地既人數要多過藍絲廢老

集氣呀各位

琴晚夢到我係間房 臥著床上凝視住沒有關上的門縫 然後我伸手暗上門缝 之後門悄悄地自己打開了 過程重複了數次 心裏非常忐忑 當我再次暗上了門縫後 門再次打開 此時突然飄來一束白色光影 眼見兩位我認識的好友穿著白色衣服站在我身旁 伸手扶起我的右手手掌 然後將我的右手兩節手指放入口裏 突然大力咬緊 二人説：記得一定要幫我地爭取成立調立獨立查委員會 還我地公道。

你又願意為公義冒險ma !

@vvovv2019

屯門牛都推！！

希望大家今晚真係會出現 光復秀茂坪

一齊塞爆秀茂坪商場

上樓拉藍村黎㗎喎

四順翠屏樂華安泰安達寶達秀茂坪同曉麗既手足陣間見

推到冇力推為止

咁難得輪到秀茂坪 大家爭氣d

山區好多勇武，大家爭氣，不流血不被捕撚狗

七點半

上返熱門得唔得

我推

幫手推

大家一齊推

出

曉麗見

幫比人地睇

推比多啲人睇

怒推

推車

冇人推嘅

幫手推啦

推呀推

唔該幫手推

推左

推埋右

推上

推下

推一

推右

推二

推三

推四

推五

推六

六點推推
期待大家今晚既表現

推七

推八

推九

推十

推你老母

推po

忽得popo

輕輕一推

推上熱門

大家可能都要小心藍絲廢老dump野落黎

咁多廢老藍絲 大家要好好保護大家

盡時呀各位手足

大家準備好未
嚇怕班藍絲廢老

推番上熱門

多d觀塘人睇到

觀塘人爭氣呀

秀茂坪人幫手推呀

唔夠人都好危險架

召集召集 秀茂坪要人 1930見

話俾你地住秀茂坪既朋友知 今晚要人

落街行一行身心舒暢

秀茂坪人爆seed la

仲有一個鐘 大家幫推

喺醫院嚟唔到都幫手推

一陣見
會遲btw

終於推得番上熱門

四順安達安泰寶達既手足

翠屏樂華既手足

陣間見呀

準備好教育藍絲廢老未

幫手推呀 秀茂坪唔係得藍絲廢老架

千其唔好多人到要放TG

藍絲廢老會對popo好失望架ma

p

街坊食飽飽好落黎啦

仲有一個鐘都唔夠

推啊
今晚見

出黎既時候都要小心藍絲廢老既襲擊

陣間見

秀茂坪要求爭取放Tg

Mon post狗快d俾班藍絲廢老感受下tg既滋味

都入唔到
個驗証咁奇怪
咩74=91+74 定 74-91+74

秀茂坪要人

推埋佢

遲到好過冇到 不過最好準時啦

要見到你呀

人手推post

推到個個都出黎

寶達安達安泰手足一定要到呀 大家忍左藍絲同廢老咁耐
唔係唔出現呀

推！秀茂坪手足

一陣見啦咁多位

唔好令活動搞手同出左黎既手足失望 好冇

上面一帶完全係：藍絲廢老加支那新移民天堂

黎緊呀

今晚千其唔好變tg天堂

出去既巴絲小心狗宿

秀茂坪🤘🏼🤘🏼🤘🏼🤘🏼🤘🏼

大家準備好未

食飽飽好一齊落去行街街啦

推
好想睇安達啲蝗食tg

多d人黎先安全

大家推埋佢

我要見到秀茂坪人塞爆商場

Tui bao

出黎既人小心呀

推到攰 有冇人接力

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 香港警甴

11.7 秀茂坪現場「即時討論」

秀茂坪手足出黎未啊！
塞爆秀商！

1930曉麗見

真係最後召集

大家食完野好落街啦

秀茂坪好多近十幾年支那新移民，舊香港人就得返班日日坐公園既廢老！

準備行街街未

推呀！

未有人呀屌
快出

快d快d

Coming

要人呀 快黎

出黎未呀各位 等緊大家

街坊落黎啦

好撚燥

點解

沙田jj幫推

大家落黎啦 多人會更好

快d落黎啦

啲人喺邊

係咪開始行了？

行緊

行到邊

話時話有無秀茂坪寶達telegram?

路線係咩？